2019區議會選舉 元朗區-天水圍

除左發夢
各位唔好忘記1124區議會選舉
除左一票不投民賤聯，仲要做好文宣
拉返d票過黎，先係長久之戰，重要既一仗

一齊集齊資料，唱衰自己選區既賣港賊
我先：
宏逸選區-姚國威

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

有無M01候選人聯絡方法